香城online支援任

100萬人月捐100蚊,每月就有1億抗爭資金
100蚊既相對概念:
2餐飯/4次來回過海
捐款月供計劃:宣明會$270/小母牛$125/無國界醫生$200/紅十字會$200
(我知有好多人都唔只出100蚊，但希望多D家長加入)

以下係某些需要眾籌的項目/channel:(請自行決定)

11月17號東歐巨變30週年集會(仲有10個鐘):

進度:$26,500/$35,000

狙擊黨鐵:中科監察
進度:$259,830/$500,000(第一階段)

香港民意研究所「我們香港人」計劃(鍾庭耀博士):
進度:$488,730/$800,000 方法:信用卡

民主派立法會議員司法覆核《緊急法》及《禁蒙面法》眾籌:
進度:HK$3,722,826/$3,850,000.00 方法:信用卡

司法覆核政府禁制網上言論:
HK$184,288/ $3,000,000 方法:信用卡

紀錄片《2019：夏日宣言》:
進度:HK$ 70,410/$1,700,000 方法:信用卡

眾籌深水埗的士司機傷人案張義士:(暫停)

練乙錚: 港人可眾籌到海牙法院仲裁警暴:
未有

恆常任務:

食券/八達通:

好鄰舍北區教會(守護孩子):
收飯券,八達通

香港自由之書:
收文具,飯券,八達通

仔女有餐温飽 緊急援助小朋友計劃:(聯絡admin)
收飯券,八達通, FPS, 馬會, PayPal

被捕人士基金:
星火同盟:
方法:銀行過數, 轉數快

612人道支援基金:
方法:銀行過數, 支票, paypal, 轉數快

PPE倉助養計劃:(聯絡admin)

傳媒:
蘋果日報(月費/年費):
方法:信用卡

立場新聞(月費/一次性):
方法: Stripe / PayPal

獨立媒體(月費/一次性):
方法: PayPal, 信用卡

傳真社(月費/一次性):
方法: PayPal, 轉數快, 支票, 銀行入數

希望現時困境只係因為宣傳不足/覺得過程麻煩啦
有冇補充?(文宣?住宿?)

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less